車淑梅del post

西九商場換左海報後，有網友在車淑梅facebook 留言並上載西九海報，但車淑梅del post
D老人家小氣到呢